{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018771",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10048475",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 단체,독채그레이키즈풀빌라"
    },
    "text": "慶州団体、一軒家グレーキッズプールビラでは入室·退室の最大1時間延長が可能であり、1時間当たり5万ウォンの追加料金が発生します。 個別バーベキューグリードルのレンタル料金は1回に30,000ウォンであり、人数制限はありません。 また、プライベートな室内バーベキュー場も用意されています。 客室はメゾネットタイプの一軒家の客室で禁煙です。 喫煙される方は指定された場所で喫煙してください。 プールビラにはプライベート四季プールがあり、お湯を利用する場合、7万ウォンの追加料金が必要であり、使用前に予めお申し込みください。 プールのサイズは横4.5m、縦3.5mで、水深は1mです。 プール利用時のルールはダイビング禁止で、お子様は保護者同伴時のみ水遊びができます。 喫煙はグリルにとって基本的なスパイスです。 駐車可能で、小さな木の家とガラスルーム、遊び部屋もあります。 また、さまざまなツアーも可能で、レンタル施設としてはエアバウンサーがあります。 無料でレンタルでき、客室内に備えられているため、直接設置してから使用することができます。 ペンションでは屋外庭園と環境にやさしい人工芝の床材があり、天然芝の感性を感じることができます。 グレイプールヴィラはCESCO MEMBERSに加入しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このプールビラでは室内バーベキュー場はありますか？",
            "answer": "はい、プールビラにはプライベートな室内バーベキュー場が用意されています。"
        },
        {
            "question": "プールビラのプールのサイズはどれくらいですか？",
            "answer": "プールのサイズは横4.5m、縦3.5mで、水深は1mです。"
        },
        {
            "question": "プールビラのプライベート四季プールの利用には追加料金が必要ですか？",
            "answer": "はい、プライベート四季プールの利用には7万ウォンの追加料金が必要です。予めお申し込みください。"
        },
        {
            "question": "プールビラのプール利用時のルールはありますか？",
            "answer": "プール利用時のルールは、ダイビング禁止で、お子様は保護者同伴時のみ水遊びができます。"
        },
        {
            "question": "プールビラの入室·退室の最大延長時間と追加料金について教えてください。",
            "answer": "プールビラでは入室·退室の最大1時間延長が可能であり、1時間当たり5万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "プールビラではバーベキューグリルのレンタルは可能ですか？",
            "answer": "はい、プールビラでは個別バーベキューグリードルのレンタルが可能です。レンタル料金は1回に30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プールビラでは喫煙可能ですか？",
            "answer": "客室は禁煙ですが、喫煙される方は指定された場所で喫煙してください。"
        },
        {
            "question": "プールビラには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、プールビラには駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "プールビラではどのような無料レンタル施設がありますか？",
            "answer": "プールビラではエアバウンサーのレンタルが無料で利用できます。客室内に備えられていますので、直接設置してから使用することができます。"
        },
        {
            "question": "プールビラの庭園はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "プールビラでは屋外庭園と環境にやさしい人工芝の床材があり、天然芝の感性を感じることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 403,
        "QA": 496
    }
}